其實你們聽願榮光歸香港有無咩身理反應

我一聽會全身起雞皮 其實點解會甘

第一次聽個下喊撚晒

會扯旗

會喊咗

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

甘你老母

好怕聽呢首歌
因為聽親都流淚
有一人係巴士聽到喊 隔離個個仲俾紙巾我

好奇怪 每次唱都會起雞皮！

毛管棟

喊

On9

眼瞓都會醒

會起雞皮 流緊嘅血feel到好熱

冇。

起雞皮+眼濕濕

起雞皮 頭皮發麻 眼濕濕

每次一齊唱 即刻起哂雞皮
原來有人同我一樣

頭幾次聽，眼淚真係差啲流咗出嚟，身體有種激動感想忍住，就算到而家都仲係會覺得好激昴。

好少有一首歌一聽會感覺出晒嚟，真係好佩服有份製作首歌同MV嘅巴絲打。

以前見啲外國人唱國歌唱到喊，我係完全唔明。但而家喺願榮光歸香港，可以深切體會到佢哋嘅感受。

呢首就係一首國歌嘅典範，唱嘅人係會有所體會。

所以由此可見國歌法係幾咁戇鳩，你可以逼到人嘅肉體停低聽你首歌，但精神上唔會有咩感受，只會係煩厭。

頭幾次都喊左 好撚感動
而家就會大大聲唱出黎

真係會喊

會起雞皮

諗起mv勇武踢蓄龍還拖同手翹手向前行果幕會眼濕濕

會成個人震一震

喊到出聲

一到 黎明來 嗰下即刻起雞皮
次次都係咁

講粗口？

眼濕濕

仲有不屈進行曲都會

未撚試過完整唱過出嚟
唱到一半就哽咽唱唔落去
屌，自己好撚廢

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

最有畫面最感觸係呢2句

聽到扯Lin 旗
係呀正常

會...

一聽就標眼水，忍得好辛苦。

頭幾日聽都係會會流馬尿

真
利申男人老狗

以前成日笑鳩D美國佬聽國歌聽到喊好假
依家自己每次聽榮光都聽到眼濕濕

唱到號角聲嗰度，我會覺得特別激昂，同埋會唱得特別大聲

次次聽都咸甘口

每次聽都會眼濕濕

頭髮變金色 眼睛變綠色

加埋畫面，真係聽到喊

每次都有想喊既衝動

每次聽就會諗起呢4個月既事 都會想喊

會虎軀猛震

起哂皮

每次聽到黎明來到個句歌詞都起雞皮係每次

+1

想喊 個人正直咗

右手好自然會放係心口

流眼淚 鼻酸
睇mv更加會
爆喊又未至於

可能因為啲單簧管定唔知雙簧管聲

第一次會眼濕濕，同行兒女為正義時代革命

右手會自動波放喺心口

第一次唱喊咗

會不安，好似比首歌吸咗埋去咁，要行開抖一陣

第一次聽喊左
宜家無乜感覺 因為知道仲未贏
拎唔到任何野之前首歌都只係一個散播抗爭意識既工具

我聽多幾次會想喊

難聽
一聽打曬冷陣

會眼濕濕
有次路過沙田聽到都停係度聽埋先走

自然流淚
已變反射反應

睇埋個mv 麻甩中年既我都流馬尿

無論97前後，聽國歌冇感覺
97後聽，更有被逼和厭惡感

現在呢首反而有：親切歸屬感

星期日 尖嘴見

一齊唱會喊

喊係基本

我都係

未有呢首野之前會loop youtube

聽完係義憤填膺深深回帶
一幕又一幕香港人既經歷
記住每一個承諾
eg一世都唔會原諒香港警察

有左呢首願榮光歸香港後
終於有屬於自己本土文化既connection
反應更大

我初聽既時候只係覺得
首歌會變成一首又一首好易被淡忘既歌
不過後續發展大家都一清二楚

第一次係youtube睇mv
隻歌連埋畫面好震撼
好似成個人都發熱咁 忍唔住即刻喊左

第一次聽就射左...

會眼濕濕
以前唔明d人唱國歌咁激動做咩
原來為自己地方付出過 爭取大家想要既野係一件好感動既事

頭幾次都起雞皮
依加係扯旗

係office到喊到停唔到

第一次聽個下好感動，諗點解香港人會咁勁

有一種聲音叫我唔好放棄

下面會硬硬地 去到後段會扯到好恆

右手自動放落左心口

聽聽下對眼會黎料

起雞皮

成班人唱個陣會眼濕濕

特別係勁多人一齊唱果下先毛管動

到宜家
每次聽都好想喊 眼濕濕
真係唔知點解

有 真心會成個人會企直
有愛國既感覺
當然唔係中共啦

第一次雞皮

第二至今 好似聽緊真.國歌

硬哂！......個拳頭

係好感慨嘅，希望香港真係可以走向獨立之路

佢知唔知你聽緊首歌？

我係
祈求民主與自由萬世都不朽
我願榮光歸香港

濕晒

就係入黎睇依個答案

如果你問AV嘅話會扯旗

我濕哂

大喊，之後成班手足行過黎攬住我，十幾張紙巾遞埋黎

十月二十！

因為呢隻歌. 帶到出黎既係香港人定民族性, 團結到香港人。 成個建立係香港人呢個民族比另一個民族欺壓，而正正呢一樣日日都發生緊.

願榮光歸香港 就係講出左香港民族, 由比另一個民族欺壓, 大家團結一齊,就算流血獻出生命依然去堅持。就算係最黑暗日子都互相扶持,到最後取得勝利，雖然有手足犧牲左，但係大家都會相約煲底相見。

會自動起立，手擺心口跟住喊晒口咁唱

起雞皮
心諗，又唱歌

大家聽左不屈進行曲未

真係

唱2 3句就唱唔到已經喊

開頭會喊

祈求民主 與自由 萬世都 不朽

呢個位實毛管凍兼眼濕濕

x2

國歌正常，要肅立

我由dgx 整嘅第版已經有聽，剩係聽住管樂、睇住字幕已經起曬雞皮，好激動

會唔小心射到成條褲濕晒

第一次聽眼濕
之後每次聽都起雞皮

聽日尖沙咀 1:30

起雞皮，身體發熱

香港國旗

同埋「何解 血在流 但邁進聲 響透」

每次聽完好似打強心針咁

每次聽都會有眼淚

濕曬

同感叫口號都會起雞皮

停止唔到起雞皮 聽幾多次都會
國歌就係應該係咁

實不相瞞，第一次聽好撚嬲
比個on9仔差d搞到我永遠blacklist首歌
係個on9問題唔係首歌但聽到就諗起on9仔既所作所為

之後睇完管弦樂版就感動到喊出黎

起身起雞皮

聽到「何以這恐懼 ，抹不走」奇埋個MV

喊左出黎啲人好無辜 同埋點解啲黑警可以見死不救

真 metoo

最開始係連登見到
話香港終於有國歌
以為係d 濕鳩標題黨
幾日後個post都未沉先入去聽下

我次次聽d 抗爭相關嘅歌曲都會起雞皮

喊
想起行街的場面
想起不公義的事，但無法改變
想起勇敢的年輕人

心痛

生多左條尾tim

民族精神好多時係由苦難而建立
壓迫我地既人 我地永遠都唔可以同佢地組成一個民族
我地必須抵抗到底 保留香港民族

聽會起雞皮加眼濕濕
唱會流眼淚所以唔敢唱

眼濕濕加起雞皮

你上網search吓其他國家嘅人...聽屬於自己嘅歌嗰陣嘅反應咪知點解囉!!!

個人會堅定
頭先一個人夜晚由中環行上太平山
就係播住首歌壯膽
一邊聽一邊望住維多利亞港
相當感觸，亦提醒我
香港永遠係我家鄉
移民去到邊都唔會有呢種feel

黎明來到 要光復這香港
同行兒女 為正義 時代革命
再諗下二千幾手足無私奉獻
為既 都係大家本來應有既野
民主與自由
令到佢地萬世都不朽

喊晒了

喊撚左
利申 男人老狗

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

第一次睇都有打冷震 好撚感動

每次唱到/聽到 黎明來到要光復這香港，同行兒女為正義時代革命 一定會起雞皮同個鼻酸一酸

會喊，有時會起撚曬雞皮~

熱淚盈眶
頭皮發熱

身體健康
見證支爆

變超級殺亞人？

會眼濕濕

呢度連登嚟㗎

有啲激動 又有啲感動
都係視乎嗰幾日發生咩事

冇喊只閉目，腦海中出現手足的影子，好亂，好無奈。

呢首歌聽完 我先自發覺自己原來比自己想像更愛呢個地方

起雞皮一定會
不過試過連續播3次 之後無起了

行過條街聽到人唱會有啲感觸
會諗起自己發夢啲情節
眼淚水都湧出黎

我願榮光歸～香港～～～

聽到喊

一唱到同行兒女果句就眼濕濕

CLS

聽完想射

之前唔明咩係國歌 而家明晒

聽左兩次就背晒咁濟

好耐無見過有人反

我都係！成日唱幾句就開始想喊

唱第二句就開始流眼淚

多數望住咁多人一齊唱，會眼濕濕，會喊，之後會低頭抹眼淚扮無喊 唱幾多次都係咁，重覆左n次

認真 有時太過激動/刺激(唔係你諗嗰啲刺激)係會

一聽到就會自動波跟唱

時代革命果句一上高就 毛管戙

從心而發出莫名嘅感動
咁正常人聽到自己國家嘅國歌都會有啲咁嘅情況嘅

就咁聽冇feel，但同香港人一齊唱個陣會喊

Me too bro

loop到喊咗

急屎都會

一路唱一路喊 仲有個鼻好酸

冇特別

次次都聽到鼻都酸

背脊會痺
以前唔理解點解有人聽國歌會喊

依家終於明

作曲條友有啲料到

聽到國歌當然會流淚，哭了

我一聽
D眼淚控制唔到
係咁流出黎

我會唱唱下自然就眼濕濕
仲有聽LMF嘅二零一九都係

感動，莊重，憤怒同好想打交

有。會眼濕。但唔知點解。
真喺會眼濕。
解釋唔到。

要令到香港人聽到願榮光斬識跟住一齊唱

第1次聽嗰時，成個人都好慶恰恰，好振奮
唔識形容嗰種感覺，咁大個仔第1次有依種感覺

比老母聽，佢直頭聽到眼濕濕喊埋出嚟
佢話以前聽英國嗰首唔會有依種感覺，支那嗰首更加冇
做咗咁多年香港人，今次終於有返首代表到香港人嘅歌

身理反應

我都係....

毛管動 眼濕濕呢啲就一定

如果係6月之前我都會甘樓主老母
但係呢4個月我見大家都好似有哂共識咁
唔屌呢啲嘢，專注討論運動

振奮人心

淨係知好撚難聽

會想喊

到而家都唔明點解急屎會扯旗

聽一次喊一次

會喊

草日好撚癲
由學生睇到而家